你地想睇紅白定不能笑?

是咁的，我只可以同時直播其中一個
你地想睇紅白定不能笑?

正評 紅白
負評 不能笑

不能笑無字幕睇唔明